有冇人知點先做到特工

睇戲睇新聞成日都有特工兩隻字 但係究竟點先做到？

利申：dse3科fail 自問中上聰醒

自視過高忌人比較難做到...